其實八月堂黃定藍？

對我黎講，佢個生意模式已經係中國模式

毁滅緊酥皮

我都好想知 推

所有集團式一律當藍

識香港呢邊老闆真人 佢本人絕對黃

lm

佢自己走去台灣傾返黎香港開架

龍門,光榮,時代都係集團式,你會唔會認為佢地係藍

一芳都可以咁公開黃
佢都得架
不過有無先

有分店=集團

之前有人講過老闆藍

On9

乜嘢叫集團式先
我會叫呢啲做連鎖

有總代理同代理
總代理我唔知
但代理方面,元朗大埔間代理一定係藍,一黎佢一開波叫人去全民檢測總代理叫停左,二理間野係會幫美心做外判,

屯門個間好似有聽過其他巴打話播過榮光,唔知係咪屬實